無牌獸醫｜老虎狗絕育變切腎 影片揭多宗手術助護操刀 義工斥：獸醫界敗類！

動物不幸遇上醫療事故，主人要追究困難重重。多名狗主經西環一間動物診所絕育後，接連發現手術失誤，卻遭獸醫管理局告知，要苦候最少4年才能完成投訴調查。女狗主4年多前帶愛犬絕育摘除睪丸，惟牠2月竟因睪丸癌離世，檢驗後更發現只剩一個腎臟。診所解釋，文獻顯示有狗隻有三個睪丸，但有獸醫稱聞所未聞，另不排除有人誤將腎當睪丸切除。《蘋果》追查得悉，涉事診所多年來涉醫療事故，包括絕育後誤紮尿道、遺漏卵巢、令傷口發炎含膿。另記者取得診所內片段，驚揭多宗手術懷疑由助護操刀。有知情狗義工怒斥：「佢哋真係獸醫界嘅敗類嚟，害咗好多動物！」涉事助護除涉無牌行醫，甚至虐畜，最高可判監三年。

柏雅又上新聞等咗一年終於有 善有善報 惡有惡報 時辰到啦睇吓今次你點兜

真係敗類嚟...

無牌行醫出事再屈隻狗有三個睪丸...
呢間野最核突係唔肯認錯

仲有假針卡啊屌你老母

獸醫同隻狗加埋有五粒睪丸……

當日盲撐柏雅嘅連登仔死忠出嚟發表兩句啦好嗎

都唔好話連登仔 直頭佢fb啲top fan都消失晒 試吓掉兩個西瓜搵唔搵得返嗰陣時好撚串㗎 依家真係唔知去晒邊

終於有今日

推

哇cls,咁撚無良

貼番果幾個舊post出黎

推上熱門

狗仔好慘

冇人理

Push

留名睇幾時轉移視線屈蘋果係藍

Push 上熱門

柏雅幾時屈蘋果係藍？

真係唔撚明點解絕育要摘除睪丸，點解唔可以做結紮手術，希望全世界捉動物去摘除睪丸嘅主人都有同樣嘅下場

而家柏雅開始禁聲

所謂嘅醫生腎臟同埋睾丸都唔識分

搞清楚啦隻狗仔睪丸本身有問題，唔切除就會生cancer

推 仲帶過貓貓去睇佢好彩無做手術

仆街

隻狗四年前去切睪丸，今年先睪丸癌，所以切睪丸只係因為絕育
想問點解人類絕育係紮，狗絕育係切睪.....

你真係唔識架喎
隻狗有隱睪，即在體內未能下降至陰囊，會增加狗患睪丸癌風險，本應一早切除睪丸減低患癌機會
依家唔係同你討論其他寵物絕育應唔應該切睪，係有黑店無牌行醫亂切器官，害死動物

有咩事記住幫襯柏雅

push

柏雅出咗post話蘋果黑化佢喎

好恐怖 仲見佢fb出post出得好密好似好有愛心同黃底，原來黑底

黃圈錢咁好賺
一定要比多啲人知呢間黑店既衰嘢

講就講到好黃姐 實際上做咗啲咩邊有人知 嗰陣時成日叫人捐錢俾佢 啲錢去咗邊呢

比人告咪又用課金錢做揞口費和解，之後再日日收現金逃稅

其實真係完全唔撚明點解仲會有人去呢d出撚哂名嘅黑店
帶自己最錫嘅狗/貓去睇醫生有乜可能完全唔撚做research

咩中文來，係咪得小學學歷

大家幫手推
［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

唔好放過啲虐待小動物嘅人

連人哋學校都要出聲明 原來呢條友獸醫護士嘅資格都係扮